[雙拳難敵八手]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(116)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

looney係真係廢

加油箭，幫波叔攞ring

箭自己3分0/14

屌你老母
第3節冇3分全炒

屌你
廢CUR呢D波都有..

唔黑比勇 點屌打我皇啊

唔好咁撚老定呀屌
一陣又好似gm5咁輸番個第四節呀

HARDEN AND 1111111111111111111111111111111

登登 波縮靠你啦

mda 都有問題啦，第3節冇手感都可以比隊波射20幾球3分

我硬係諗唔明點解偏雞個陣
手感仔都係冇雞架喎

邊次連登大船唔沉架

手感

Curry 打起左 就完 隊友多勁多spacing 打

不嬲有

今年比green帶多左波 成隊湧打到柒哂
好掛住elevator 戰術

平時都係覺得主場雞 64 係正常
但今場箭連主場雞都冇埋 湧講緊客場 64,,73
咁樣唔黑?

黑哨喎喂 咁又吹

上

中立標題

呢次真係要靠登登

明明打底剷入去機會高咁多都要射

發覺今年curry啲無球跑動少咗好多

冇主場雞=黑哨?

四二得八 湧仲打少個喎咁

唔撚想睇猗湧呀
火箭加油呀

mvp出力啦屌

試下著Nike

自己 and one 罰球都炒，輸波都唔好話黑啦

一講完罵球

八隻手定八對手

klay

Curry比人foul冇吹唔見佢地話黑

勇士清泉係咪淫klay

黑到咁都話無問題
勇迷質素

呢球一定黑哨啦

好想睇絕殺
火箭唔該咬返緊d

今次抵屌

唉屌 no call完又快攻輸好撚多分

哈少第4節都仲有氣

黑咪自己打好啲
擺堆射手出黎柒咖？

登

罰球唔入 黑哨啦

無la

佛祖

黑撚到咁柒樣仲想人地中立 你隻勇狗真係好撚好笑

火箭我屌你老母醒未呀成隊

完了吧

6/38

gg

自爆箭

dllm夏登

Eg 空哂都炒

Splash💦💦💦💦💦💦

俾球迷燈罰球

點解三分死哂火架

仲有冇人話勇士黑哨

垃圾mvp

封鳩你

登依球傳到

KT都開撚埋火箭仲未起q

當三巨正常發揮......

咩開始 第3節0/14

垃圾TO

淫klay

射撚夠3分未

登登

屌咁撚樣炒法
係咪主場黎架

收火箭皮!!!

klay真心唔差

占狗又贏

thomson入 黑哨啦

EG wide open唔入
黑哨啦

LETS GO WARRIORS!!!

green收左錢 ?

柒箭炒夠未

全隊死火，又係黑哨啦屌

三分冇手感點解唔試下其他進攻方式

箭同塞一樣咁迷戀條三分線
drive in 啦

我覺得係偏係講明先
但係偏湧偏到點都好手感仔本人D雞係守恒

百屌火箭命中率

嘴猛柒夠未啊

屌你火箭比力啦 第三節一球3分都冇 依家又炒

又唔入

又炒

收廢鳩啦

有無人聽到岩岩eg炒3 有把女聲喊no 好淒厲

理撚得你 冠軍已袋

Harden打法好撚刻人憎

炒完未呀

箭又炒3分
黑哨啦

火箭炒左有冇30球3分

痴撚線炒到破紀錄未

d 3分柒到

on9柒箭輸自己

箭啲三分

火箭唔識入3分

dllm做一陣野返來變領先10分,做左乜撚野

有

上唔到大枱

箭d 3分仲衰過騎

破nba紀錄未？連炒25球三分

繼續射3分

柒箭仲可以射三分?

屌仲射3分

鏟啦含家鏟

33

睇唔睇撚到講緊湧隻雞64 73 呀

第三節火箭射 14 次三分波全部射失

標題屌鳩勇就得
燈鳩箭就唔得

依家隊隊都係咁

因為黑哨 所以箭倒輸10分

你老母火箭

ref on fire

其實勇呢場得分唔算高，慢慢打係有得打
但柒箭冇手感仲係都要9射3分，打條撚咩
教練係咪7嫁

green 空晒唔入 又鳩傳 搞乜鳩

炒到禁都要繼續射。。。

箭炒夠未 不如harden FT game算啦

wide open 3入一半都仲有得lead

系

三分0%

呢個真既 乜柒都話黑

唔射ft就無手感 好似係

射左17球3分 1球都唔中

唔係盲既都唔會做湧狗啦

唉 我鍾意mda就係鍾意佢d3分
但佢唔撚變個下真係好憎

插幾下花博FOUL 射罰球

場場拎30+,有20+都係用呢D鳩招

到底有咩人先鍾意呢類球風

百屌curry
百屌259
百屌湧全隊
上呀

佛祖第三節唞夠 預左

箭3分39中6

教練不嬲柒

場下個個就鳩開
場上個教

射極都唔入

甲級戰犯 ariza

如果係客場雞係黑
咁好多場都黑

廢鳩本身廢

炒咁多 黑哨啦 應該全部吹3+1

箭啲三分射失晒= 黑哨

唉又輸自己火箭屌你老母唔撚入

klay果三犯你係咪遲左起身無睇

黑哨啦 唔係點會25球三分都唔入

ariza 炒夠未

基石 垃圾 控唔到場

博犯果下仲黑人憎

除左jh 邊個有把握剷

ariza 仲射三分

你班勇狗柒下柒下比人屌就正常啦

再見了火箭

箭狗 笑而不語

早一晚睇住Rozier點仆街，今場可以做一模一樣嘅嘢幫人起機

輸波令人盲目 算啦

箭6/39 三分

比RG 剷哂佢算啦

射極3分都唔入 鏟仲好啦

笑到氣咳

根本成也三分 敗也三分 頭半場猜到暈哂再鏟入去拎foul贏撚硬 間唔時射下三又得 而家一味鳩射 黑你五個雞 你射返十球三分唔入仲有咩好講

因為黑哨又抹殺球員努力

佢真係得一套戰術,你睇佢教LAKERS個時教到?

仲要嗰陣箭領先緊湧，我寫火箭撚狗都畀人屌

咁就睇你覺得去到咩程度先叫黑雞喇

上個post邊個話跳樓?

成班都淆撚曬底

3pt 6/39
成隊手感仔

潮勇聯盟 = 黑哨聯盟

火箭廢還廢
黑還黑
明顯聯盟想佢入final時係勇

話鍾意Harden既人到底有無睇nba

Ariza 0-11 3pt 0-8 破記錄未

EG 今日ok呀

連炒25球點贏呀屌

我支持你 一定係黑哨啦

輸教練 有咩可能唔係比個底打

勇士手感籃球好撚bug

真係痴線
連炒25球3貿

今年無好要飯啦

決賽又係湧對騎，騎可以破蛋唔駛輸 0 - 4 已經有交代

岩啊

挑戰尋日Rozier

唉 如果有cp3係度控場就好

成日比人追 屌咩

唔廢鳩 應該lead緊15以上

你睇返
火箭呢段三分好多都係 good shot selection
勇咁樣協防法邊有可能唔射

eg打得好過jh

中立球迷表示黑乜撚野
3分下下炒怪邊個

冇Paul 冇人控到場

擺明黑啦 箭成隊都射手 有咩可能會連炒廿尻幾球

炒23球三分都仲有79分
#respect

班傻鳩勇狗真係厚面皮到
黑撚到人地無哂手感 自己又起哂Q 仲夠膽死出黎屌人

比返第二節d拆屋我得唔得呀

頭先唔係話贏硬都唔串等幾時

火箭連續炒左幾多個wide open 3
勇士d防守漏洞已經好多
都仲可以繼續炒

呢場黑啲定潮人掃走帝王黑啲

火箭屢創記錄

佢插花同剷係勁嘅，但下下都係為博foul,之後唔吹俾佢，啲球迷又話黑哨

Capela命中率高唔出
繼續射射射
乎湧放埋你都唔入
多謝曬MDA

MD 個戰術根本就係一場賭博

如果3分有4成 個陣就屈機

相反一唔準 就玩完

屌!!!!
你!!!!!!

Eg搏老命都只係二流角色

咁點解唔剷

同上場一樣，capela 上半場有幾球好波，下半場進攻好似影都冇

繼續射
三分戰勝哨子

黑哨令到柒箭炒咁多球？定本身柒箭靠哨 贏？

如果唔係吹少25球3+1 我箭洗落後

黑哨黑到啲三分炒晒囉 一定係
啲沾狗笑撚死人咩

自己買唔到飯就係黑

你少睇波姐 我箭有邊場唔係多人十球八球ft 今場黑係100%

慢慢追啦射

打得柒=冇比人黑

啱啊
以呢度標準
幾乎場場 close game 都有一堆人話黑哨

Ariza條仆街
OPEN THREE都炒曬..

唔明點解仲射3分，兩分兩分打入去唔好咩
登子表現下MVP水平啦

入哂23球就有148分

如果final 睇埋呢d波都幾撚悲

比個底打勇士就會收入d防守

自己炒同黑哨係可以同時發生的

成班on撚鳩
炒還炒 黑都係事實
第三節連續兩個call黑撚到仆街
就係靠果兩個call反cup打起左

甲級戰犯ariza

let’s go warriors

支持箭繼續射3分

火箭自己炒晒可以點

同塞一樣

唔想再睇勇打騎啊屌你老尾！！！好撚悶啊！！

睇落似攰

capela上半場明明屈爆個底，下半場係度鳩射三分

DLLM EG仲係要射3分

勇狗圍爐了

又炒 mamba mentality

屌你老母三節湧

咁咪岩囉 打paint

勇放棄籃板

8分鐘根本就唔撚洗鳩射3分住

痾個屎返黎領先10分

明明強姦勇士個底係work,你又執著射3分,又要唔撚入

好黑呀

259

教練可以容許繼續射3分。。正

我屌

KD

又撚狗

KD今輪做撚左尾彩仔

做乜撚野呀CUPCAKE
咁都入...

MDA不如圍住capela最後一搏好過咁鳩射啦

塞迷表示勇士黑到咁都咁搶口 真係世界級球迷

唔講唔知仲以為球證推撚前咗個籃框
垃圾箭迷，同cp3一樣係垃圾係狗

kd都起埋

On9

垃箭炒還炒
黑走3+1同moving pick都係事實
湧

反湧又贏

問題係明知勇贏硬加場場大炒，睇到廢事

湧迷真係

得啦得啦你唔好成日大字啦

痴撚線人地deep3都有 箭可唔可以生性啊屌哂你地老母

259個樣真係好9

KD戰神殺手 ohohohoh~

哇kd

唉湧狗又上水

好老實講打j 咩對面2bug curry同kd都唔撚會炒仆街

大家仲睇咩 熄機啦

顏射3弟

做咩po 我張圖

cp9

kd

多謝 EG

罰球都炒 黑到

哈登下半場又無手感
Carry唔到

EG剷多D啦...

EG 今場係咪罪人?

三分 open shot vs 籃底 contested 咁剷

真係好撚無運

on9打撚咩

玩撚玩

屌攰，琴日個老人家屌左48分鐘

都話今年又係勇騎 又無人信

259球三分意味勇迷全面進場

屌拖死晒24秒隊球3分又比佢入到

箭鏟入去啱架啦

Curry

射啦 射多d啦 火箭

咖喱狗

又入

反勇好撚肉酸
炒咁多三分仲好意思賴黑哨

Eg and harden 4/22

Eg無力

其實明明上半場lead都唔係靠3
火箭下半場就鳩開火
wideopen3都入唔到仲硬投

CURRY!

curry cls

259要射死你真係守唔到

完喇

curry

好撚戇鳩

廢CUR又有
箭沒了..

玩完啦鳩射都入

睇皇賣血追分輸少當贏

話黑嗰啲球迷睇下今場兩邊差距幾大先啦

係咁鏟都唔夠倒 對面三支炮

完場

上場都係 多得 eg

入一球三分當贏

冇lu....

箭加油呀 輸少過十分頒左獎比你

位又卡唔到
空位三分又炒
又瘋狂低級TO
廢鳩你咁撚樣想拎頂薪啊

2k curry kd應該著哂火

但係今場..

成班湧狗一反 cup 即刻出黎

起晒Q

咁要睇埋手感唔係話空就係
至少登登應該剷多D

鏟呀屌你老母

cp 好快又打櫈

curry!!!!

Curry又尾刀，好波

空撚哂仲剷咩 射係岩 唔入真係無法

真

Cp3

三巨頭起撚曬Q...

笑死MDA仲俾佢地射3分

火箭開始散散地

手感籃球重出江湖
呢個月唔洗落街打波

加番兩球黑哨夠唔夠贏？

因為MD 魔球

佢戰術係計efficiency

唔會打2分波

on9 手感籃球威武

其實火箭手感起 6支炮都唻

屌 火箭根本想證明自己射3分準過勇士 唔係想贏波

屌你老母

箭死都要射3分, 係咪on9

屌牙咪撚提個生化人

箭完美複製琴日塞軍輸波覆轍

屌james harden算咩mvp

三分

黑哨啦 stepback走步

屌 curry d持球進攻真係好撚勁
我諗唔係要做比kd單打
頭幾場應該勇會輕鬆好多

開齋 想喊

比勇射順哂
byebye 火箭

終於入到，火箭

入啦

D留言好正

對面枝枝炮都起晒q

火箭唔係咩

上半場哈登同Capela配合執左唔少分
下半場完全無曬變三分炒粉大賽

贏左喇終於

最可憐係cp

PJ 終於破蛋...

黑到起到q咋屌 唔黑好地地

cp3准備過勇未？

士氣3分

TUCKER終於

Nice!!
入一球啦 有機會啦

harden比D鬥心啦 屌你老母

cp9不了

輸都輸得好睇

機會來啦火箭

勇狗黑哨
想用人地三分唔準洗底

一定係啦
火箭得分唔夠勇士多所以輸
一定冇累黑哨

尚書大人post

你講咩?

終於有

不成大器

又黑哨啦 259 curry入3分 一定係黑哨啦

輸緊又屌人潛
贏緊又屌人吠

玩撚哂啦

因為手感個節奏其實係好怪
所以唔起個陣係要KD吊命
但KERR直情俾廢鳩控哂就屌佢老母啦
好彩佢知死

送都唔要 柒下柒下咁

街波仔幻想中嘅自己係白衫

實際係黑衫

由領先15分變落後15分

走步交波.

射番起信心 10分仲有價講

入得有啲遲

Tucker最撚有火

條撚屌仲衰過廢CUR
次次呢D 時間都死狗樣

唔係佢同tucker 火箭完左了

我支持你! 一定係黑哨!
快D用3分戰勝哨子

Eg搏老命衝入去

百 屌 成 材 火 箭 屌 你 老 母 收 湧 皮

harden係咪儲緊氣?

屌你 NBA 應該改打兩節一場，對火箭唔公平

入啦！
有番手感就追到

湧迷質素
黑完 拉開左 話補返2球比你都追唔到

連炒咗幾多球?

Harden想玩一人籃球
望下吾皇點樣屈機啦

球証公平公証
冇黑哨
你自己射唔入啫唔係黑哨

如果唔係PJ tucker一早俾人大炒

D勇狗見贏緊雙位分即時圍爐上黎互含

仲有角球呀

eg好博命 加油呀

箭幫湧起Q sweep猗

班勇狗真係好撚好笑 真係當自己無撚黑哨

果2個call講足十年
make up返個比佢都要屌

6分鐘10分 仲有價講既

賤種蛹

仲唔還哨？

或者改對手唔可以射3分

上黎圍爐互含下就當冇黑
笑死

唔緊要呀 當有黑哨又點話

咪係
啲O Rebound

但起碼要拎20分先追到

死勇狗我屌你老母

登登搏盡埋佢啦好嘛

倒水湧

係 等睇30秒追十分

細聲啲啦屌你老母

Curry 差唔多三雙

個條傻閪勇狗 弱智都形容唔到佢

pj 8個進攻籃板
命中已經係隊第2高，咁都係戰犯

話有黑哨當贏左?

Respect 火箭，唔抽鳥

係咁話箭柒
黑哨同箭柒可以同時發生架屌佢地老味

可唔可以頒職業精神獎比tucker

係囉
箭狗下年再努力啦

block me plx

有冇人襯最鼎盛之際做下湧同反湧嘅人口普查

你遲好多喎

勇狗都是弱智是常識吧
同捧猁一鳩樣

PJ 8 offensive boards heart over height

當你老母咩當

Curry就來3雙

正正係熱火11年黑鳩OKc做法

個陣又係live post 全線屌熱火黑

但而家無人提lu

你睇 Tucker 呢球就知
勇兩個夾剷波果個，KD 企入兩步協防
勇協防明顯係想防箭 attack closeout
呢 d 無可能唔射
唔射 = 要重新做過戰術

仲有機會架

登仔進攻好單調

其實第2 3節吹得正常d
就算之後火箭3分炒晒
依家都唔會落後咁多分

火箭射壞左個頭， Ｅ家局住射

湧真係痴撚線 一有手感就停唔撚到

唔係蝗？

James harden屌你垃圾

勇黑到咁
今場贏左都唔知開心定點好
贏得唔光彩個下衰呀

浪花兄弟唔準用手打波

走硬

自己愛隊射唔入, 就屌鳩對面射得入

支持

一秒鐘都仲有價講

佢搶七論數據係冇廢過
表現就可以講下
係個野後手真係深刻

一定反勇多啦 聯盟黎既
唔否認 有2 3下call 得益左勇 但之後make up左個比你 你自己炒撚左25球3分呀
人地下下deep 3入

上個post串勇啲人好撚大聲，依家輸就話黑哨屌哂鬼， 怨婦咁

係咁響kd面前拎板

原來JR上左身果個係ariza 屌

占狗準備講足兩日

哈登真係難成大器

有黑哨又點？打到咁柒就咪係咪都賴黑哨啦

屌講都講個好啲啦 猁 ?

之前火箭三分0/25
你20%命中 都入五球啦
就算黑哨都夠領先

唔係囉 你個哨搞到人地冇哂手感呀

一失足成千古恨

火箭唔入=無黑
我地邏輯最好

made playoff history
miss 27 straight 3

火箭黑哨你地又睇唔到

cp3 打針未

永遠鳩插花幾野>foul

發現有好多反箭反勇係到
但又唔係箭勇迷

無cp3 打pick and roll

正評:撐勇
負評:反勇

有黑哨又點?

火箭邊撚個再射3分我屌爆佢屎眼

怨婦猁有咩問題

反湧多

全部兩分啦

追到啦

8分
仲有價講

連黑幾球 成場波既momentum都唔撚同哂啦
一邊起哂Q 另一邊即刻凍哂 班勇狗真係可以當無撚影響

上場jr 有10+ 喎

猁連冠軍都無喎柒頭
英超第一又未試過

波叔肯底薪入湧做手感仔後備未？

屌你9射左4x球3分都好意思賴黑哨

259單打打多D

下個po先

有啲料

占狗多到

睇下 鏟幾撚有用

EG

6分

擺番個centre出黎啦

支持你呀清 炒廿尻幾球都係無可厚非

EGGGGGGGGGGGGGGG

Comeback la

因為落後, 所以有雙方都有得益都淨係睇到一邊

kd格硬黎既

咁咪有得贏囉 唔好嬲啦

KD係咪終於醒

一早無手感就應該咁打

咪就係上左人身所以自己入到波

DLLM 259...

11分了

潮勇黑哨聯盟

好期待kd倒返轉頭

尚書大人，煞車呀

Curry kd curry kd 無限loop

on9登子

Harden你食屎啦屌你老母

on9 睇野啦

擺脫green老母魔咒

哈登

259又然

火箭輸波黑哨係主要原因，在第三節火箭射 14 次三分波全部射失

屌你老母HARDEN咁撚樣傳波?

登又to

EG打起又要比夏登

呢段其實Mike Brown教緊

屌 Harden 去撚左邊

HARDEN死撚左佢啦
又係靠EG CARRY

KD都守唔到嘅

含撚啦Harden

基石
無左cp3 真係無得贏

散到仆街

Gg

佛祖又有

屌又黑

屌
淫KLAY DAGGER THREE...

哈登個死on9

Molamola

Harden EG 一人入兩球都贏緊

NBA只有一個登登

真係冇啦⋯

kd有時好撚bug

永遠都係咁

打條撚毛咩

痴線勇唔識炒

好撚狗呀屌
走位走得咁靚 唔比時間箭追

湧迷全面進場

唉 又係勇士champ

dllm真係絕撚望,岩岩先6分又拉返11分

仆街蛹打撚哂手無foul

EG仆街

有無cp3個樣睇下

班弱能火箭狗似怨婦多啲

今場明顯係尾彩

話左啦

屌你老味 著番件勇士波衫先

垃圾harden
史上最廢mvp

著哂火 三巨頭

唉 好撚悶 又係勇騎

又黎

Curry 今年MVP la

屌 冇錢買

淫KLAY今年大賽真係好撚穩陣...

黑撚到咁 乜迷都屌柒你啦

harden真係行行企企 唔主動要波帶番對隊架喎。。。

一落後就上力

其實睇NBA仲有咩意義

同時間比賽

Eric Gordon 生命籃球

返屋企啦火箭

上半場睇留言會以為箭炒緊30分
下半場睇留言會以為勇炒緊30分

連登公信力

MVP

有機嘅3巨全部4犯

無力

話黑哨個啲係邊？

今場同上場only

屌你老母 又係勇對騎

咁都唔係3分

為反cup而生

踩線啦屌

竟然唔俾三分

最失策係唔foul out佛祖

針哂

又黑

尚書大人.JPG

箭啲bench

又hack

又HACK

塞箭3:2嘅時候，以為今年終於有new match

點知又係騎勇

對比吾王差9條街

又保送賤種蛹

寫信俾你偶像囉
送Hater波鞋都做過

拿 冇黑哨啦

Kd又屈機

黑過黑鮑嬌呀

有踩界咩

東區朕不給的你不能搶

係囉踩界咋嘛屌
話曬都係勇士

hello 黑哨

capela 生性啲啦
人地睇死你炒啊

最重要既一場 幾攰都要頂埋佢啦
占士未又係禁頂住

唉

上帝要附登登身了

Jlin都講黑哨

唉，harden 呢d時候都做唔到leader既

黑哨

咁快玩犯規

佢太倚賴3分
LEAD 緊10分以上個時根本可以慢慢打2 lv
死都要繼續射

淨係識9射3分

又係259

火箭輸自己 不過無可否識勇係黑哨

召喚tmac

起碼打到西決
好過上年嗰個

屌
射到KD起埋Q..

Kd 又屈

259黑到射入

KD依家先醒

kd屈機到咁

黑乜
真係踩界

eg心諗

單打mode返來

唔講黑唔黑先

球証一定唔敢咁早吹第4犯

玩撚咩

都ON撚9
咁都史上最廢

哎呀屌 冇啦冇啦

curry爆完kd爆

屌你老味HARDEN真係做過D乜
垃圾

jh 又龜縮

As objectively as I can be, the Warriors are prob still the better team but the refs are definitely helping them... Jeremy lin

蛹狗死全家

259連柒兩場半而家刷數據

周琦原來係着西裝

hack capela係kerr今場唯一戰術?

捧勇真係痴撚線..

完了吧 如無意外

識炒3分

樓豬on9

勇騎大戰係第四年？

唔撚係放棄呀

KD DAGGER THREE
完場

不得不認 259 真係好Q勁

尾彩仔變左kd

想睇勇打塞
箭咁柒都係無眼睇

出周天子未呀

唔洗睇啦

睇湧而家打順境波幾撚風騒

cap定箭迷輸波gif啦

呢段Mike Brown教緊
Kerr教輸左啦

259就係為左呢段時間而生

入面係波衫黎 準備救世界了

如果周琦有CAPELA既ALLEY OPPS能力其實放佢上來仲好

又唔好咁講... 冇左波叔
佢單核打緊 湧4巨頭

RESPECT

係

收嗲啦LIN頭你識閪波咩

259真係好勁 唉屌 無得唔認

又湧champion

nba你又啱牙

Lbj 又要俾人掃了

Curry準三雙

廢CUR同廢KERR

依個series唔撚係廢呀
場場靠cp eg carry

唔通輸緊風騷呀

天子著西裝出巡

唉 好撚唔開心呀

話說我發現上次話人亂講騎黑哨果堆人
鬧人下下都講黑哨，唔識波
依家好多係咁講勇黑哨
有個話 Kobe 無帶隊能力仲想燒埋湖

怕

頒獎了

頭先出左個shot架喇

屌

review 扣分 又黑!

恭喜我皇又拎多次亞軍

得半場貨交點Respect

求jh tmac上身

仲要係PRIME

關鍵時刻冇影

單核黎講真係唔係LBJ個皮 尾燈都見唔到

next yao

全球集氣都係改變唔到嗰少少偏差

留名睇好多人決賽唔睇

Curry 直接打到勇士起風 好痴線

人地唔要你都仲要幫人 小心比黑網禁賽

班撚屌打順境波最撚醒 球證又真係吹個順境比佢地

唔好踢爆d小學雞啦 而家唔可以咁架

LBJ 仲諗住有得打下火箭

今場仲廢CUR
話哂準三雙俾D面好喎

唉屌 又湧猗

箭輸心魔

harden去左邊 eg tucker carry

落後2：3 兩場反 cup 順境波

坐第一排收錢睇波

On9 對住我皇柒湧冇雞點贏

留意到好多占迷想佢老友cp3入決賽

想嚇撚死銀仔咩

表弟都屌緊球證

eg呢

搞咁耐
最尾都係猗對湧

除左火箭成隊比人落降頭之外諗唔到點解突然間咁執著三分...

又一年睇住LBJ 跪地輸波

慘

騎士打火箭易過打勇士掛好似係

如果唔係黑哨，火箭在第三節射 14 次三分波起碼有 50 %射入

呢到九成都唔計收視啦

可能有得贏呢

Morey教打波掛

火箭輸第三節

佢地想cp3打決賽姐

好老實,點廢都唔夠上年嗰個

有眼睇波既都屌球證啦
勇落後緊個陣幫到出晒面

agger 垃圾黑哨啦

屌你老母又係騎對湧

湧迷話唔係就唔係啦

link?

話撚左
上場game6贏唔到禾湧就冇機會

其實都係輸，不過有少少希望咁解

今年仲要打到冇力

On9 問題係黑到對面起左機 冇人話自己唔入係無問題

柒頭cp3番歸煲醋啦

登登好波

其實仲有得追

屌那星依家先試打入去唔好去死

東西岸都係咁
落後2：3
最後一場輸home game

發覺d cam佬好撚鍾意大頭kd

波衫邊個賣得最多就比佢打finals curry 第一 LBJ 第二
銀仔點會同錢過唔去呀
商業nba

廢湧又TO

都未打完

EG 打得唔錯...
佢以經一早唔係STAR
頂級ROLE PLAYER 咁LO,,,,,

好似d撚屌屌av（日本個d)咁

爽 箭可以舒舒服服back home啦

今年明知輸硬，應該輕鬆打

會員S_____P__嚟

你地3分唔入就係我地黑哨?

dirty green

球証冇錯
要直接送勇入去

係 箭準備3分救世

隊返四球三分就tie game打加時啦驚乜

PJ 今日生命籃球

明黑你 咁點 報警囉

射唔入賴黑哨

完左啦

十分追得返我陽萎好無

騎又要諗點黑哨偷番1 2場

Pj eg 生命籃球
其他

tmac完神歸位

吾皇終於有做正派既一日.

睇留言以為湧大炒緊30分完場

世界大戰抹黑宇宙了

偷到一埸已經還神

食屎啦

係真既話 我唔介意

夏登

屌你老母哈登

對住我皇對你比人黑唔好咁大聲啊

仲要見到湧狗死曬出黎抽水好嘔心

基石 收皮算啦

賤種勇狗

咁樣TO仲追乜柒

咁樣回傳炸彈

基石

dllm哈登

屌你老母柒箭自己急.

20ff

一定係，第三節d三分唔入都肯定關球證事

占狗講出嚟好有喜感

哇登依球to攞命

得tucker有決心
明知唔入3分就往死裡鏟啦
拎唔到3分2分拎1分都好嘛優仔箭

黑極咪偷一兩場 笑屎人咩

家下打scrimmage咩屌

唉 火箭下年努力啦

HARDEN真係仆街啦去

Kd真係bug嚟

唉好垃圾

勇: 要打多場場主場賺錢

上年先做完

HRDEN

早幾年我都會咁樣屌熱火黑okc (同今場手法好似）

明明當年live post 大風向都係咁

呢兩年無人提了

屌 mvp?

追到架 咪撚放棄呀屌你老母

廢鳩傳炸彈

harden 真係神鬼籃球

jh 廢撚到咁 失誤多撚到

加油

笑左 驚占屎比人黑 ?

走8步都未吹啦

klay一早3犯都拉唔開真係好傷

睇火箭打波，真係會以為射mid range 會扣分

兩邊都係屎
唔好講到吾皇好撚好

屌你老母 賤種湧 黑哨仲咁撚大聲

TMAC+MILLER TIME

棄咗

刺都有一場
2348mode應該至少2場

氣都未抖完

火箭d3分真係好撚廢

15分都拉唔開

連炒27個三分個段仲傷啦

D食屎三分真係

3分炒到喊

HARDEN仲好似贏緊幾十分咁

每個play都24sec violations都夠玩

完

molamola

88

ariza你食屎啦

唔係個turnover一來一回4分波，已經追剩3分

最後炒2球3分

打邊隊都輸啦

火箭3分又唔入 唉ariza

笑死.
勇士4星戰隊仲要加埋REF來殺死火箭.

88柒箭

PJ盡力了，返嚟PHX啦

佢幾耐無入過三分

平常心

呢隊驚D

笑撚死仲射3分

屌你哈登可唔可以急少少

到時輪到我皇黑哨mode反cup勇士

HARDEN真係去死啦
年年都係咁

仲想同公牛皇朝比 有4巨都黑鳩人

半場得返11點頂第3節

屌 又係騎勇

如果有t-mac

玩完
基石d 3分好廢
但又係咁射
今輪3分佢有冇10%

勝者為王
898箭

占狗唱雙簧都出埋

占狗 不嬲雙重標準

垃圾箭

最後一分鐘兩隊都冇曬動力

呢季最後一埸有睇頭既波

頭先一急咪回傳左俾klay囉

紅色大字體就有道理咩

華狗真係

其實輸哈登 屌你老母 有2次明明追到差7分左右佢又整個to出黎

GG

當初個個季尾笑勇三分不及箭

出手500以上 點及呀

年年都係最後關頭啞火

CP3番歸煲醋啦喂
食屎狗

箭迷都覺得箭打得好差

屌你老母 0 12仲射

今次要60年代防守冇埋三分線先夠

如果有TMAC應該第一輪都過唔到

炒咁多3都on撚9

屌james harden位都唔咩，差d俾生命石攞埋板
根本冇心打

上佢Twitter睇啦

勇處理得好差
對箭兩三球 possession 咁樣處理法
零進攻

波叔會唔會打撚死登登

Ariza 今日真係經典 0分

等睇湧俾占+ref第7場屌到瀨屎

唔知仲以為登登贏緊廿分

好彩cp3出唔到

占士輸係100%既事

西岸球隊咁撚勁

但係寧願輸比火箭都唔想輸比黑哨勇

無時無間啦 一定射3分

慢慢打，用盡24秒

幾時先有返kobe呢種心理質素既球員

唔射3分點戰勝哨子

cp3 搖膊未

Webber會唔會睇到有啲PTSD

再之前果兩場close game 係靠波叔頂住

指意基石

勇黑哨呀 咪無心機搶板

7分會唔會有奇蹟

我指最後嗰三十幾秒

決賽睇live post兩邊互吠應該好睇過場波

繼續傷唔好停

下年去LA五星戰隊了

湧粉全面進場

唔入咪廢
入咪勁囉

半場唔係好大聲既咩

韓狗特別on9

冇黎進步 哈登

唉屌 仲要睇多幾多年湧騎

表弟一向同勇士係有牙齒印架啦

7/44 入多三粒都仲贏緊

一比人級全隊腳震

兩場都咁

一早進撚哂場

CP3真係無冠軍命

認同 反勇vs撐勇

TO某D勇迷

Webber睇住場波有咩感覺

cp3真係個悲劇人物

原來ariza 先係hb 上身果個
怪錯禾社了

今年
下年塞 76

占9準備又迎接亞軍

唔好俾手感仔刷籃板

如無意外勇士成功衞冕冠軍成為 NBA Champion

點會第七場 我皇從來無下風雞是常識吧 柒湧最多4-2返歸

ho ball

cp3 總之唔搖啦

屌咪啫係湖占大戰

吾皇又輸決賽

好大陣酸味呀屌

哈登真係 上半場想呃3分犯規鳩射左幾多球 明知球證唔買你帳都要繼續做

啲咁嘅三分真係dllm

自己主場都miss 9個FT 抵死啦

認真 有cp 應該贏左

Ariza入一球當贏

hack curry ?

垃圾 出佐41分鐘 0分

唔得架唔得架 你自己射唔入啲波關人撚事咩

食屎啦占屎

有cp一定贏到

林書豪 Cousins想死 寸鳩球證

有波叔 登登一定唔會咁柒
佢柒少陣已經領先緊

我係比勇迷說服左...
發覺佢地講得好有道理
我先支持

黑哨又點
射返入幾球三分咪得囉
自己唔入又賴
火箭迷去含撚啦

今年掂到西決先好大進步，下年有機

咪係
射唔入人地點吹都得

兩個不嬲都冇雞，唔差在

騎同箭都好撚串 唔抵幫

柒箭 抵啦

下年占士去76

佢地不嬲俾球證針對開架啦

唔傷既話有佢控住個波 真係應該贏到

今時今日講咩moving screen

老將想拎冠軍呀
入勇士做狗囉
話緊你呀cp3

唔係點

我諗起上年G4

係占狗去含撚

補返2球3分比你 都反cup唔到啦

宜家串鳩我勇先係問題

球證買左佢帳丫, 不過俾FOUL唔俾罰球姐

ariza臨尾都要柒多下

黑

放棄了

食屎啦CP3

湧都廢啦 箭仲廢 傻9

Ariza又係on9
戰犯真係佢同harden

雖然我都想箭win 今日下半場表現會唔會太7 ariza 0分 唔入廿幾三分波 抵輸啦

箭柒到飛天

啱啱最後登個to最攞命

箭撚又要俾宇宙勇bin c

好多勇狗浦頭 潛陣水先

當慶祝贏finals 都得

見到Joe Johnson好想笑九佢

鬧湧士黑哨就係占狗

唔想睇吾王比人撚狗

shake 膊gif

curry唔尾彩既

係喇係喇黑哨喇